有冇巴過廿歲體重都唔過50公斤

由細到大都係咁，冇話咩體重暴跌只係肥唔到，體力同一般人無疑只係打交會輸榜數，腸胃就話好話唔好有時便秘下同埋一個月肚痾一次咁，性欲都ok有時一日打3次j同埋打j密度都高。食野方面就一日三餐，放假就會skip咗早餐，淨係知自己唔飲得咖啡嗰啲一飲會爆炸。

我到低係咩事

做多啲運動再食

體力同一般人無異

幾高先

深入淺出–體外培植腸道

170

飲奶粉

我落過地盤搬水泥

呢排買咗啲有機protein飲，再做下掌上壓嗰啲希望有所改善

係咪個人冇乜點消耗體力 所以比其他人食少d

呢排放假係，返工返學又會食返多啲

咁之前又係咁瘦？
你個人食飽都可以係食得少

我，年紀大會慢慢好啲
你體溫係咪偏高
係咪成日都充滿活力

我

都係咁，我記得中小學嗰陣食欲都ok唔會食淨出面啲餐廳既野

你年紀細生陳代謝快
我之前keep住50頭
呢幾年開始變50尾
試下郁多d練大d個胃啦

樓主背脊有冇問題?

我feel到我個低子係幾有活力，就算捱夜都唔會收皮嗰啲，同埋我運動都算勁係唔識游水

有少少彎同寒背但冇去check過，中學背脊會肌肉痛，但依加我無時無刻都挺住條腰行已經改善咗好多

我依加好撚肚餓唔知食唔食野好，但我驚夜晚食宵夜會生癌

咁夜訓你都唔驚
食完聽日早d訓啦

巴打幾高同體力點

老左就知死

話你啊，腸道太短，吸收唔到

都係一次姐，我本身鍾意體力工作，奈何上天比咗個要食腦既身驅比我

好羨慕
我點減都肥

173 唔過50

通常話食得多都係好少

我係入面短腸症候群我應該死撚咗了

我唔會話多，但一定唔會少到仆街先，我有同人出去食飯對比過既

幾肥

巴打條腰一定好幼
恨死班成日話要減肥嘅絲打

增磅飲gainer 食多啲碳水 蛋白質

買開28腰，不過27都得

蕭生有冇飲開，可以介紹隻好飲啲既嚟嘛

好彩我條巨龘冇發育不良

我最瘦個陣大約五十頭 之後跟fd去做gym就不斷食 最重去到82
個陣飲垃圾myprotein 不過好多人都話唔係咁好 你睇下有冇其他師兄有好介紹
不過都要配合埋運動先得 可以嘅就去gym操下

新陳代謝快
食幾多都唔肥

169
體力一般

做gym 增肌增磅操下
瘦先好操呀
直接操番多d 肌肉就搞掂

肥仔既話
又要減肥減脂先
之後又要再增肌

我係純粹唔想着杉浪下浪下咁

唔過50真係唔好叫自己做男人...

瘦底係易有線條 但好難操得大 因為肌肉量低 又唔生肉

真係，個樣唔樣衰但行出街特別冇自信

巴打係咪岩岩20歲出頭
身邊有朋友都係咁上下高
由細到大都好瘦 唔過50kg
去到26,27歲開始
新陳代謝變慢
就會開始發福
有肚腩
慢慢變成60kg以上
所以你完全唔洗擔心自己唔識肥

個人建議
做多d 運動
操大隻d
身體健康最緊要

係呀，thx bro

好多女仔多過50我先覺得啱啱好叫做有d肉有波路，男仔50點攪呀

操大隻
從來都唔容易
唔係去健身室舉幾下啞鈴就大隻到

唔好以為d 大隻佬咁易操
人地每日食160克以上既蛋白質
一星期操4-6日
每日訓夠8個鐘
一日食4-5餐

做齊上面既野
如果都唔識大隻
再算

智障邊個講食宵夜會生癌

腸胃嗰啲會有負荷始終都唔好